磅尺上呔

普通呔鋪換呔應該唔會用, 就咁用氣槍扮扮扮三秒到就算, 唔驚佢唔夠實只係驚佢太實

想問下代理除咗啲超跑嗰啲拉你呀,仲有冇其他嗰啲會用磅尺上呢

我諗歐洲車嗰啲代理都會跟足嘅
尤其是德國車

代理用磅尺幫你裝鈴，諗下好喇

無人會我自己就調軚果陣順便玩下磅尺

除非你由新車已經係磅尺拉，唔係既話之後就算用返都會唔準

咩意思？？

番意美做service 因為拎iso會跟足程序做野（佢話）

真
同埋根本唔需要磅尺
只要上得只理地緊
用得耐會好似計油隔咁轉愈用愈緊

用風炮打實,再用磅尺跟磅
因為就算用最大風,支炮都係打唔足個磅數
所以點都要用磅尺再跟,當然要睇你支炮係幾多分
反而有時候係出面換過呔返黎,之後打到過哂磅,打唔返螺絲出黎
利申:鳩up

我去換呔
睇住呔舖真係有用磅呎想實